不要說「屌你勇武!」試著說「要你勇武!」

大家發揮下創意